換五月天演唱會飛

我有兩張5月5 號$480 H2 W行
想換5月3/11 號
可附少量車緊費
有意請tg :

有無巴打幫幫手

換飛
持有 5月3 A3 2連+5月10 A2 2連
想換 5月5 1180 AB123區 2連
補差價

有意請tg :

4/5 G1 zone $680
想換
4/5 5/5 10/5
是但一日的2連位
可補錢,$480不介意🙌🏻thanks

5/5 $480 2連換 11或12/5 $480 2連